【10月新番】吹響吧!上低音號 第2期 第12話

屌你老母留名

播緊op都冇人開唔記得del quote

好緊張
究竟京都會點做第三次一樣既內容

屌痴線

#

咁快完

屌係咪留返下集播

泣き虫部長可愛い

btw 麗奈告白真係嚇親

< 睇到咁既樣

安済知佳生日同老師表白

sorry
IT狗FIX緊BUG 連直播都冇睇

做冬仲要debug

整左set吹奏部sticker
有用tg既可以down黎玩下
會不定期更新
可以得閒睇下有冇多到

咁快又睇完

有人整左啦

我多數自己cap

未睇。 今定下集結局

照加

秀一終於上線

家姐

下集講畢業禮同講返去第1集片頭

我唔做人啦

想問香港最top實力同日本全國比算邊個水平

睇班日本仔嘈個罩作畫都幾好笑

下集最後
唔想做人啦
估唔到今集會咁快過左全國大賽

btw
北宇治d女幾高質

希望聽到久美子句 そして 次の曲が始まるのです

我都唔想做人啦

逃恥完左
吹奏部都完埋我就唔做人喇

銀魂完埋可以去死了

華哥

成日都含住D野

。

想試

等我黎
我上

唔知點解呢道好正
有種 你係係主角配角，但你地都係路人真

變公廁啦

呢度睇左好多次

路人笑乜撚野

呢集睇到心臟停頓

你咪一樣

收撚皮啦

路人
比後輩上位啦

部長變愛哭鬼好萌

咁犀利都係得銅，咁名校真係好屈機

今集麗奈太搶鏡

竟然冇得聽合奏

整個神級演奏 之後一個回馬槍銅獎

比起上個season大賽, 今次少咁D野

其實要做第三次三日月輪舞觀眾可能會悶
用拎銅獎同麗奈表白黎飛左演奏未必唔好

有喎

即係話你知關西大賽既表現已經係北宇治既極限
全國就算表現同關西一樣好都係得個安慰獎

我想聽佢下集講

巴打所言甚是
大概想暗示 是次表演水準同之前差唔多
利申: 自己有玩開某隻管樂, 追呢套ani係因為想聽/睇 人物的合奏/獨奏 今集純講人物關係都幾好睇

好彩無做多次三日月

呢shot係咪伏線呢

agger，而且真係做多次都無意義，咁樣總結返成個第二季反而好好多，睇到好感動

家姐？唔係表白左就完

音樂嘅野真係講底蘊，佢宇治班人中間hea 左一年，老師又係新入嚟，想超越傳統明校又細浸到大嘅，真係好難，作者應該好熟管樂。

利申：中學有玩管弦樂